極危險

連思覺像也失調

你亦離開很遠

正

就算花光心機守每一個諾言

想唱

快唱🎤🎵

最後誰又會可憐

你個名